呢個政府咁天真? 以為捱到去發表施政報告?

唔係嘛？ 成班弱智?

真係咁弱智，佢地覺得派錢就OK

之前夠以為捱到十一前啦 白痴仔政府

屌佢老母

咁仲派唔派鍍